又到4點許sir時間!

4點君雅BB

邊撚個想睇d狗吠呀

又到撚狗時間

知己知彼

當初雨傘就係比4點鐘旺旺搞散
千奇唔好好似當時咁吹捧啲黑警

大家無視呢個post，等個post沉左佢
ps: 提醒大家後，我都唔會再覆呢個post
你回覆，只係令「又到4點許sir時間!」呢句野keep住置頂

利申：已用“不推文回覆”

又來

冷處理

無人為扭曲記招而興奮期待

不推文回覆

我唔知點解大家要唔理個記者會
佢目標唔係比你地睇 係比c9睇
聽下佢地有乜講有咩問題
知己知彼 百戰不殆呀